做地盤同工程真係慘過地底泥，唔比堂食 要淋住雨食飯 d盤又唔比人係入邊食

痴撚線 濕既星洲炒米
就來食到變咖哩湯米

林鄭你比返少少人性出來好唔好？

父哥地盤狗

驚西咩，口渴咪鱷高頭，飲啖雨水

喊緊

我條命點解可以咁賤

落撚夠未呀 我個星洲夠湯啦

工程not 地盤狗

班師傅全部高人工過我

又話marketing，轉左工？

影張相睇下點樣淋住雨食飯

之前有話一直想轉工

重後生試下新野

點解唔嗌咖哩湯米

藍絲地盤佬奶共的下場

父哥咪扮野喎
你又白又瘦邊忽似做呢行

以前做媽劇停
又唔係讀相關 點會係engineer

做下管理

=
打雜

都唔係做地盤佬

去同師傅傾野
佢第一句 咁撚白 之前一定唔係做依行啦

依家唔洗ot 夠鐘我同d師傅即時走
後續野留返比班工程狗做

你又自爆

唔係點會做緊地盤？
我做緊

帶白帽都冇櫃用

班n展狗都叫做讀過下書
陪我企街淋雨食飯個位同事都Shitty電子工程畢業

想蛇返去公司

真係同佢差唔多

地盤白帽狗揮手區

地盤多藍屍

哎

政府都係多藍屍

感染風險+1

咁一齊食同無堂食都係無分別
政府咁做都係玩鳩市民

辛辛苦苦打份工搞到好似做乞衣咁

我屌你老母林鄭 搞到香港人拎綜緩都有尊嚴過返工個班人

推光復香港 時代革命

好心打格啦，咁慘仲要俾你放上網

人地職安真漢子
邊會咁pussy

呢幅圖感覺好似香港深圳化，就差在未擺地攤。個PK政府成日整埋曬D十九政策，玩9市民。全部狗官都應該不得好死+落地獄

加速主義 報狗告佢地犯限聚令 藍變黃機會

十個九個都奶 慢慢受啦

要多謝支那肺炎同政府

而家就話慘，一陣成班食完飯跟住食煙就屌

Wfh係十個人 一人輪一日 即係每日9個人返工

好撚反智

限聚令已中

你兜米好黃

哩個時候識食一定係食湯飯

真係好撚慘

大佬 都有手足架
你未見過啫